[慰勞各位義士]性感日本妹全身脫毛廣告

香港加油
天佑吾城

出嚟金鍾見我打死你個仆街仔

一諗起渡边小姐全身都脫左毛就真係